淡友該如何自處，7500，6.3 入左市

點先！

50歲（破產） 唯一出路

咁易咩

坐到底

利申： 6.5有貨

應該可以上返6蚊
之後4蚊見

7.86有貨
strong hold
諗緊溝唔溝貨

等我入手救大家

呢獲真係衰貪心 , $5.9 都危危地

知錯了

9月尾上過7.3都唔止蝕

8.1

7200 對沖

已經跌完，開始重拾升軌
淡友rip

再溝下

特價時段

止蝕離場

8.7都未驚過

高位

6.4入左，春袋痛

買tqqq對沖囉
50歲人都on99咁

放晒

今日有機

溝唔溝好

7500最後召集

我6.2都收貨